老鼠入一入黎

有fd子比你個離婚post呃到，仲咒你生性病點睇

你個fd弱智

大把人信

女人...